點解我地會feel到比人注視緊？

話說我做功課玩電腦個陣成日比呀婆偷望
我望番佢話：你做咩望住我
呀婆就會駁我：你夠望我啦 你唔望我又點知我望你
我同佢講呢個係動物既天性
佢又話我痴線

上左google 搵發現其實而家都未用科學解釋得到
剩係有啲實驗證明左我地確實係我呢種能力

有啲學者推論可能係關眼球曈孔同 虹膜事
又有人話帶黑超又有影響

我覺得隔住其他野望人都有影響
因為係巴士昅女唔會比人發現
但係又解釋唔到我平時帶左眼鏡望又會比人發現

你計埋屎眼就明

其實係心理作用

阿婆明明偷望你打j

因為我地腦內有一種叫做ff既功能

唔知睇邊過講話係本能黎，不過退化左好多

衰仔睇你幾時忍唔住打丁比阿婆睇

我覺得應該唔係
但係搞笑既係有幾個實驗因爲話左比啲testers 知
「有人會望注你 你覺得佢有望你就掙轉頭」
所以大部分呢啲實驗結果都係fail
比人conclude 係心理作用

打J就鎖門啦

有source?

我都係快”立”左一次

呢個係最基本嘅降頭原理

我估除咗心理作用，其實我哋係有喺眼尾見到人哋望你，又或者聽到有人喺後面，但係自己並唔為意，之後個腦就覺得有人望你

第一。你視野比你想象更廣
第二。感知事物既途徑有好多，唔單止視力

係氣既流向